{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021924?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 알로하펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超過した場合、入室不可能と払い戻し不可事項です。 ペットの同伴入室は可能ですが、ペンションによって入室拒否と払い戻し不可事項があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定により決定されており、払い戻しはできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での飲食調理および個人的に炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家客室とカラオケ、バーベキュー場が利用でき、バーベキューマシンのレンタルも可能です。 ガスグリルバーベキューマシンの利用料は12名基準で30,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "何人まで予約可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超過した場合、入室不可能となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能ですが、ペンションによって入室拒否と払い戻し不可事項があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定により決定されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降であり、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損に対して責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食調理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式での飲食調理および個人的に炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家客室とカラオケ、バーベキュー場が利用でき、バーベキューマシンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューマシンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ガスグリルバーベキューマシンの利用料は12名基準で30,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 616
    }
}